# 8_12 修改7_5 Modify 7_5

## 题目

修改第 7 章的编程题 5， 用数组存储字符的面值。数组有 26 个元素，对应字母表中的 26 个字母。例如，数组元素 0 存储 1（因为字母 A 的面值为 1），数组元素 1 存储 3（因为字母 B 的面值为 3），等等。
每读取输入单词中的一个字母，程序都会利用该数组确定字符的拼字值。使用数组初始化式来建立该数组。

## 样例

### 样例一

    Enter a word: abc
    Scrabble value: 7

### 样例二

    Enter a word: ABsd
    Scrabble value: 7

## 数据范围

输入数据都为大小写混合字母，长度不超过40个。